我想知差人本身係做咩？

我認識的係保護市民，但睇到元朗同中環，個盡面係唔係調返轉先岩？
唔好話我地點解講黑警，淨睇元朗單野就知
完全唔係差人要做，兩個差人有心走，報警超過30分鐘都可以未到，到白衫走曬就立即出現，依d係差人做？
講真，差人依刻連自己的基本職責都未做的好，學咩人去管治香港，解散啦